\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{Qu'est-ce que le HEAD?}

	Le HEAD est l'{\it état courant} du repository.
	On peut le voir comme le commit sur lequel \enquote{on se situe}.

	\begin{beamercolorbox}[rounded=true, shadow=true]{terminal}
		\begin{Verbatim}
$ git log --graph --decorate \Pause
* \textcolor{yellow}{commit 5b63bd1f9afe4685b60074030960e39bb5152e67 (}{\bf \textcolor{cyan}{HEAD ->} \textcolor{green}{master}}\textcolor{yellow}{)}
\textcolor{red}{|} Author: Thibaud Duhautbout <thibaud@duhautbout.ovh>
\textcolor{red}{|} Date:   Thu Jan 3 15:55:33 2019 +0100
\textcolor{red}{|}
\textcolor{red}{|}     Second commit
\textcolor{red}{|}
* \textcolor{yellow}{commit 712951dbb3ee0cc4d248582dc5408da3afdec853}
  Author: Thibaud Duhautbout <thibaud@duhautbout.ovh>
  Date:   Thu Jan 3 15:37:54 2019 +0100

      Ajout du premier fichier
		\end{Verbatim}
	\end{beamercolorbox}

	\begin{block}{Pointer avant le HEAD}
		HEAD est une {\bf etiquette} sur un commit.

		Pour pointer sur le commit avant HEAD, on peut utiliser {\bf \verb+HEAD~1+} {\it (\verb+~2+ pour deux commits \ldots)}
	\end{block}
\end{frame}
